我咬崩左門牙

有冇人可以話我知有冇得補番？
定門牙係冇得補？

咬崩咗幾多先？有冇痛？多數都有得補

一角仔，唔痛
但唔知大慨要幾錢 好窮

咁就一世

唔好嚇我

正常就同普通補牙一樣，價錢至少預300走唔甩

星期日補完 750蚊 我屋企樓下

550

你係私家睇？補左幾多隻啊？我驚佢話補唔到 要成隻剝

你拎嚟上螺絲？

私家啊, 補左五隻

你應該都係依隻崩啊嘛？

牙你老母

係啊 崩既位少過條video
不嬲冇睇開既牙醫，都唔知去邊度好

我個fd之前上lecture 食珍寶珠chok支棍走
如果chok崩左半隻門牙....
搞到我同其他fd笑撚到痴線

結果

求其搵間私人都補到 唔好返大陸整

愛康健 500

1年前我都咬崩左門牙,寶林恆健600蚊

係真係一世

我打算睇靈實

唔多既是但搵牙醫磨左佢 多既就補

咬崩咗道門要搵裝修佬

岩岩發現有學生優惠

一角仔補到啦，小心會再咬甩就真
補隻牙幾百蚊左右

放心，門牙絕對補到